尋失物

小弟係旺角東地鐵站外小巴站至帝京酒店路段跌咗個銀包
特徵：啡色 polo 皮銀包
入面有身分證 i大證 房租卡 八達通卡

如果搵到可唔可以tg我:@OnChing
我愛連登各位手足

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po